## startando o projeto

Para iniciar a aplicação é necessário instalar as dependencias do projeto
Dentro da pasta do projeto rode 'npm i' ou 'npm install'
Após ter as dependencias instaladas precisamos rodar o projeto
No terminal rode 'npm start' para rodar a aplicação Vue.js
